「床腳撞牆角，牆角撞床腳， 你話床角撞牆角定牆角撞床腳。」既英文係咩?

如題

Pound of my school

I can’t pronounce that probably

Boom boom boom

i go to school by bus

You sucky sucky, boom boom. Me cocky cocky, boom boom. Shakalakalaka with you

Bed leg Hit wall corner
Wall corner hit bed leg
You say bed leg hit corner vs wall corner hit bed leg

I will become another person

fuck this too hard.

Translate server error

Toes error.

Arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

I go to school by bus by school to go me

You fuck me than I fuck you back

Last night wrong hole

嘗試意譯

Peanuts smash penis , penis smash peanuts, you say Peanuts smash penis or penis smash peanuts